{"id": 1200, "text": "un jeune homme est rentr\u00e9 dans le magasin situ\u00e9 au 11 rue Augier 27130 Verneuil sur Avre et \u00e0 d\u00e9rob\u00e9 une canette de Red Bull ainsi qu'une bi\u00e8re . Mon s'en est aper\u00e7u et il lui a demand\u00e9 d'ouvrir sa sacoche se qu'il a refus\u00e9 de faire. Il a ensuite menac\u00e9 mon employ\u00e9,insult\u00e9 et il lui a crach\u00e9 dans sa direction puis il est sorti en mettant un coup de pied dans un seau de fleurs. le jeune homme est parti dans un v\u00e9hicule de type fiat marron immatricul\u00e9 OP-124-PM .", "label": [[51, 64, "ADDRESS"], [65, 70, "ZIP"], [71, 88, "GPE"], [430, 434, "CAR"], [454, 464, "IMMAT"]]}
{"id": 1201, "text": "La vitre fixe avant droite de mon v\u00e9hicule a \u00e9t\u00e9 fractur\u00e9e le 02/03 entre 14h et 17h . La voiture a \u00e9t\u00e9 mise sans dessus dessous mais il n'y avait rien \u00e0 voler.", "label": [[62, 67, "DATE"], [74, 77, "TIME"], [81, 84, "TIME"]]}
{"id": 1202, "text": "Le 28 ao\u00fbt , dans le m\u00e9tro \u00e0 Paris , j'ai \u00e9t\u00e9 victime d'un vol de mon porte monnaie qui contenait mes cartes bleues professionnelle et personnelle, ma carte vitale, mon permis de conduire, 85\u20ac en esp\u00e8ces, un carnet de 10 tickets de tram TAN et un carnet de 10 tickets de m\u00e9tro RATP Je n'ai pas subi de menaces, j'ai juste remarqu\u00e9 que je n'avais plus mon porte monnaie", "label": [[3, 10, "DATE"], [29, 34, "GPE"], [189, 192, "MONEY"]]}
{"id": 1203, "text": "PRELEVEMENTS FRAUDULEUX SUR COMPTE BANCAIRE AVEC LA CARTE BANCAIRE N\u00b0 4112884374512508 . LISTE CI DESSOUS Paiement Par Carte Paiement Bouygt Issy Les M 13/08 - 801,80 16/08Paiement Par Carte Bouygtel Vad Issy Les Moul 14/08 - 1,00 16/08Paiement Par Carte Bouygtel Vad Issy Les Moul 14/08 - 1,00 16/08Paiement Par Carte Bouygtel Vad Issy Les Moul 14/08 - 1,00", "label": [[67, 86, "REF_NUM"], [106, 166, "CB_LINE"], [167, 230, "CB_LINE"], [231, 294, "CB_LINE"], [295, 358, "CB_LINE"]]}
{"id": 1204, "text": "DANS LA NUIT DU 24 AU 25 AO\u00dbT QUELQU'UN S'EST INTRODUIT DANS NOTRE MAISON EST A VOL\u00c9 40\u20ac DANS MON PORTEFEUILLE QUI SE TROUVAIT SUR LA TABLE DE LA SALLE A MANGER ET LE V\u00c9LO DE NOTRE FILS QUI SE TROUVAIT DANS LA CAVE. NOUS \u00c9TIONS COUCH\u00c9S ET N'AVONS ENTENDU AUCUN BRUIT.NOUS SOMMES RENTR\u00c9S VERS MINUIT CE SOIR L\u00c0 ET AVONS OMIS DE VERROUILLER LA PORTE D'ENTR\u00c9E. NOUS NOUS SOMMES APER\u00c7U DU VOL D'ARGENT DIMANCHE MATIN MAIS PENSIONS AVOIR OUBLIER UNE UTILISATION QUELCONQUE DE CET ARGENT. NOUS N'AVONS EFFECTIVEMENT AV\u00c9R\u00c9 L'INTRUSION QUE LORSQUE NOTRE FILS A VOULU UTILISER SON V\u00c9LO HIER SOIR ET QU'IL S'EST APER\u00c7U QU'IL AVAIT DISPARU DE LA CAVE OU NOTRE FILS L'AVAIT RANG\u00c9 VENDREDI.", "label": [[22, 29, "DATE"], [85, 88, "MONEY"]]}
{"id": 1205, "text": "notre autocar stationn\u00e9 au boulodrome de Figeac a \u00e9t\u00e9 d\u00e9grad\u00e9 dans la nuit du mardi 07 aout au mercredi 08 aout 2017 .", "label": [[41, 47, "GPE"], [84, 91, "DATE"], [104, 116, "DATE"]]}
{"id": 1206, "text": "LA CARAVANE DE M PANIOUX FREDERIC EST STATIONNE SUR MON TERRAIN VOL DE SA MOBILETTE", "label": [[15, 33, "PERSON"]]}
{"id": 1207, "text": "Je me suis fait d\u00e9rober mon t\u00e9l\u00e9phone portable rang\u00e9 dans ma poche droite de pantalon lors d'un mouvement de foule. Je pense qu'il s'agit d'un vol car mon paquet de cigarette pr\u00e9sent dans la poche gauche \u00e0 \u00e9galement disparu. Les faits sont survenus entre 1h et 1h30 du matin dans la nuit du vendredi \u00e0 samedi. Ma d\u00e9marche de plainte a pour but de pr\u00e9venir contre toute action effectu\u00e9 avec ce t\u00e9l\u00e9phone \u00e0 partir de cette date. J'ai effectu\u00e9 les d\u00e9marches aupr\u00e8s de mon op\u00e9rateur pour bloquer la ligne et \u00e9galement entam\u00e9 tous les processus de s\u00e9curit\u00e9 apple contre le vol. Ceux-ci n'ont pour le moment rien donn\u00e9 car le t\u00e9l\u00e9phone n'a apparement pas \u00e9t\u00e9 connect\u00e9 \u00e0 internet. Le t\u00e9l\u00e9phone est un iphone 7 rouge.", "label": [[255, 257, "TIME"], [261, 265, "TIME"]]}
{"id": 1208, "text": "L'agent SNCF de la gare de ST MALO lors de son tour de gare, le 27/08 vers 6h30 a constat\u00e9 que l'abri \u00e0 sel ,qui est sur le quai, avait \u00e9t\u00e9 fractur\u00e9. En effet les portes \u00e9taient ouvertes et l'\u00e9pandeur \u00e0 sel ainsi que les pelles \u00e9taient sortis du local. La porte de celui ci est abim\u00e9e et une dizaine de sac de sel ont \u00e9t\u00e9 vol\u00e9s", "label": [[27, 34, "GPE"], [64, 69, "DATE"], [75, 79, "TIME"]]}
